612 真相 (點解警察會開槍)

六月九日 103百萬人示威，反對送中條例，跟住林鄭同埋一群建制完全無動於衷，評都無評論過各大國際媒體爭相報導一百萬人示威

跟住幾日蔡英文表示台灣唔會，並存挺反送中
郭台銘就話一國兩制係
韓國瑜表示我不知曉
Donald Trump 就表示相信中國同香港可以自己搞掂
Marcos Rubio 就係國會推動香港民主及人權法案

六月十二日個時，金鐘附近已經佈左重兵，現場一度有料話有建制派議員喬裝入去立法會，兩點幾個時，nows 話有消息指有一架白色旅遊巴車曬喲議員，公海group又傳打算白色車係車議員去立法會開會，而當時無任何人出黎澄清唔係！

如果當時班立法會議員出面澄清唔係去緊立法會既話，根本唔會有人想3點鐘衝，同時現場根本無任何人睇到有建制議員（至少無任何相，得喲人係到9up）（當時都覺得奇怪，講到似層層但又無任何證據）

612個時，暴力程度遠低過旺角騷亂，但係防暴警察一黎就開無雙同埋射９示威者，之後六月十三日亦派重兵守立法會附近，六一三本身吹風話會開會結果又唔開會，六月十四日班建制元老先放風話會暫停修例

其實由一開頭已經係一個局！612個日首先不停搵黑警騷擾示威者，再搵人放流料煽動現場班人去衝立法會，再借機清場第二日即夾硬通過！依個督係林鄭既計劃，佢根本有心製造暴力流血事件，鬧我地做暴徒再係第二日夾實班建制去通過！佢根本完全唔care會死幾多人，佢係有心叫班黑警開槍等你地第二日唔敢再去立法會！

成個問題既轉捩點係台灣民調顯示蔡英文民望拋離曬所有人（賴清德‧、韓國瑜、郭台銘），中共既計劃已經完全破滅，再加上美國既香港人權及民主法案威脅中國會取消香港關係法同埋制裁所有中港有份推送中既官員，所以阿爺先叫停，所以今日林鄭先串嘴地宣佈暫停

以為林鄭係因為612事件傷左咁多人所以先停? NO!
以為林鄭係因為今日死左個人? NO!
以為係612衝擊立法會傷左一喲警犬? NO!

以上理由林鄭根本一喲都唔care，林鄭只係因為收到中共緊急命令，而中共考慮到中美貿易戰同埋台灣選情既影響先擱置，以為林鄭真係care民望? 佢淨係care阿爺會唔會支持佢多兩年

林鄭唔會care死左幾多人
更加唔好話中共，死左一千人條條例都係會照過

推
林鄭係最冇人性果個

其實最撚狗都係放流料話車建制派議員入立法會引你地衝

想跳想死嘅同我入一入嚟

追究林鄭有冇直接參與開槍命令

推，今次要逐一清算返星期三落order嘅人員。上至林鄭，盧偉聰，下至在場督察，指揮官，一個都唔可以放過

非常認同
所以我地呢單野完左之後
要幫台灣選民做d野
如果連台灣都赤化
香港就冇晒籌碼

太長冇睇內容，
佢警犬既藉口會係，當你有防護到催淚彈既裝備，就會用高一等級嘅武力
但d 毅進仔唔記得咗其實支警棍都會有返作用

第1. 呀乜撚爺
第2. 上次又話689準備血腥中共叫停 今次又咁放風

先唔好話籌碼
台灣作為香港友好國家
幫佢哋遠離共匪魔爪已經係我哋責任嚟

引到你地衝，因為你地on9姐

由始至終唔明點解你地會覺得係會以民為本，只係一個口號黎架炸

所謂針唔拮到肉唔知痛，落刀都落係啱既地方，佢地拍鳩我地後生既，咪搞鳩佢地啲後生咪得囉

五毛扮中立
定係食人血饅頭食到癡左線?

中共依然仲有"武統"呢一步, 計劃未死得哂
而尋日先有報導指, 有老美官員話未去到出動解放軍o既程度, 就唔太可能改變關係法, 侵侵又一早話懶理
其實對個政權o黎講, 外圍因素又唔係太嚴峻喎

依個post係for連登仔嘅長輩圖？

有幾長呀要整長輩圖你先睇？

sorry, 我想講埋我既諗法討論下，唔關你既表達事，而家睇返

我希望大家關注下同埋討論下，唔同意我嘅歡迎屌柒我，同意我嘅比返個正皮

都有咁既可能性，其實成日都諗黑警可以放d 卧底入黎搞事，之後就亂咁定義做暴亂，等d 家長阻止仔女去

其實雨傘嗰時689已經有用依種手法，不過777錯判形勢，以後612去嘅都係勇武派，殊不知勇武已經同和理非撚和解左

今晚再推上黎
而家呢度太多人個network好慢

侵幾時話懶理?

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

所以我成日都話
快d比信外國議會
而家G20同台灣係最機會
要施壓就要向住呢d方向去
百萬人遊行佢都唔撚理 由果日起就一定要轉戰外國勢力

lm

我唔知你所講既‘局’係咪真
但612我都有發過呢個夢
我可以話你聽3點衝係有呢個需要同逼切性
果刻我地必需比個deadline政府 拎返主導權 否則只係會變左出黎白企
所以無論個‘局’係咪真 我地都應該支持前線既義士 而唔係笑佢地蠢比人引左入局/鬼！
617 必出！！！

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

擊退台灣三毛大作戰

收皮啦

成個警隊都要清算！

冇錯
103萬人 佢都唔理
勇武咁多日都唔理
真係到台灣 美國出聲先即刻淆底
證明極權政府 人民點反抗都冇撚用
真係要國家力量先可以屌到佢地收皮

侵侵就咁話相信中港會搞得掂嘛

同懶理冇乜分別喎

侵侵有邊次言行合一？

基本上 而家香港同台灣已經係同一陣線 台灣有美國撐腰 希望將來香港都係

如果真係你咁講，台灣若果冇出聲，搞咁多嘢有咩好處？

岩

完全駁唔到

兩點幾個時，nows 話有消息指有一架白色旅遊巴車曬喲議員，公海group又傳打算白色車係車議員去立法會開會，而當時無任何人出黎澄清唔係！

要澄清
發夢識人在西環警署做，當日建制全體都響度，朋友仲同葉劉一齊去廁所
2點係出左AM 車去立法會，係堅料

唔駛問啦！你睇佢面對記者提問啲態度，就知佢幾認同警犬，仲有奶共奶到雪雪聲啦！佢根本fucking care香港人人命！

希望大家睇到呢個留言
唔好比樓主講幾句就覺得衝既人唔理智 甚至唔支持義士行前！
相信當日在場既人都知3點進攻 係早前12點已經決定左既deadline 唔存在樓主所講因爲有人煽動建制有車入立法會所以先衝！
唔知樓主係因為果日冇出黎？定係因為另有目的先作出呢個推論
希望大家可以理性分析 唔好比人帶風向 分化左企前線既義士!!!

遠交近攻

問題係香港人仲未意識到我哋面對緊嘅係共慘黨而唔係所謂嘅香港政府 而佢哋係唔會理鳩你講乜 除非殺到埋身

我尊重所有義士嘅決定，無佢地嘅掩護，場運動邊到成到事？我無話過所有在場義士係蠢，係資訊不對稱嘅情況下我地先會輸

個重點係：
1）點解警方一早佈定重兵喺現場，係咪一早預左有衝突
2）林鄭有冇直接參與開槍命令，甚至一早就有心製造流血事件
3）點解無任何建制陣營人士出嚟澄清嗰日唔係去緊立法會

如果建制陣營或者林鄭做返啲嘢係咪可以避免流血事件？

根本都唔撚重要
fact 就係港共政府殘害百姓

再高就實彈喎.
一出實彈, 就小心D狗頭上面, 唔知幾時無端端成枝戰斧炸落來.
提醒一下, CVN76而家喺南海. 想WW3的話就開實彈. 美國講到明, 一發生屠殺會馬上介入.
啊仲有, 民不怕死, 何以為懼?

所以點解要勇武抗爭就係咁解

女人做事一向心狠手辣過男人
歷史上最有權力既女人都有殺子傾向

現代黎講小如一個蔡若蓮局長死左個仔都不為所動

義士們背後, 有枝Big Fucking Gun指住你哋班狗同解放軍架.
升級武力前, 想清楚先好去做呀.
Its HK, not China.

其實612已經證明左混合路線最有效

係,兄弟爬山,各自努力.
記得唔督灰, 唔割蓆, 手段雖異, 目標相同

有道理
唔知邊個帶頭話3點唔回應就衝
然後3點林鄭當然唔回應啦
衝又可以擺明講暴動
一暴動警犬做乜都岩
完全合情合理合法
其實話衝個個先係最鬼

最慘全港廢老只會睇TVB 唔會睇其他
一見到暴動兩未就一定屌到仆街

推一推先

見到OP開過叫警察罷工既post
白卡佬, blocked

一嚟散播㗎車係建制派
二嚟肥佬盧成日提佢啲同事一早就喺度等

等咩？？

啱呀
一定係d 仆街黑警公安混入去掟磚掟頭盔
所有都係柒婆既陰謀
我地根本無做錯就要食催淚彈又橡膠彈

起碼掟死人先叫暴動啦
人都無死，警犬成身裝備都驚

如果當時班立法會議員出面澄清唔係去緊立法會既話，根本唔會有人想3點鐘衝，同時現場根本無任何人睇到有建制議員（至少無任何相，得喲人係到9up）（當時都覺得奇怪，講到似層層但又無任何證據）

其實由一開頭已經係一個局！612個日首先不停搵黑警騷擾示威者，再搵人放流料煽動現場班人去衝立法會，再借機清場第二日即夾硬通過！

但係你既言論有意無意間都暗示緊決定衝既義士們係被煽動/鬼？ 希望呢d咁重要既時刻可以團結支持義士 而唔係作出一d令佢地心寒既言論！

另外想問下樓主果日係唔係現場？係咪真係了解3點果陣既情況同點解要衝？ 我岩岩上面有提到但你冇答

回應返你
1）經過69 103萬人 同雨革既經驗 相信一個普通人都知會設重防
2）呢點我都想知，但依家呢個係後話，留返成功撤回同釋放義士之後再進行問責。依家討論係無意思同結果。
3）先不論佢地果日係咪真係打算入立法會（因為出面有post講過佢地真係打算入）
作為一個有經驗既建制派人士會唔會係呢d關建時刻討論一個咁敏感既話題？ 如果佢話冇去=直接同政府割席 佢話去=比市民圍屌
我一個咁普通既市民都諗到，你覺得班建制狗會唔會諗唔到？

最後希望大家617一定要出黎 關鍵時刻必須團結 不要分化！！！

屌你老母

行到最前 以為可以做英雄？

笑撚死人咩

好似你條廢柴喺度做鍵騎就有料？

屌你老母 要笑死就好行唔送

我都係學連衛兵姐，走啦自由閪

Now同有線影住佢哋上車，喺中區警署出嚟，唔通香港一日遊咩。嚟唔到，係因為全世界當時封晒立會附近交通咋。同埋未出發開車之前，都已經落咗3點係最後通碟啦。

你其他論點無咩問題，特別係林鄭唔在乎嗰幾點。但你話人放流料，特別係建制開會呢部分，我就不敢苟同。

俾人打到流血嗰隻狗，係遭殃叫黑社會打到佢咁

關架車咩事
本身一早講左3點冇回應就行動升級
全世界都知
至於點解定3點，就係因為呢個係接近開會時間
架車呢個時間開亦好正常
警方佈定陣有咩出奇？

唔好倒果為因

PUSH

係我地預知到佢地開槍所以先發制人掟9佢地嫁
乜撚野倒果為因